\vbox{
    \ifmini

    \else


        \section*{Landgang\index{Landgang}\index{Meine Kn"ochel biegen sich}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] }

            \item M\chord{a}eine K\chord{h}nöchel b\chord{c}iegen s\chord{h}ich \chord{a}mit jedem S\chord{h}chritt und w\chord{F}iegen mi\chord{e/E}ch\newline
                  der B\chord{a}oden w\chord{h}ellt sich \chord{c}unter m\chord{h}ir i\chord{a}ch taumel \chord{h}mühsam ü\chord{F}bern P\chord{e/E}ier\newline
                  und h\chord{C}angel mich an der Wand lang\newline
                  - L\chord{a}andgang -

            \item Hin und her wirft sich die Welt ich weiß nicht ob mir das gefällt\newline
                  im Sand fällt mir das laufen schwer und laut lacht man mir hinterher\newline
                  während ich übern Strand schwank\newline
                  - Landgang -

            \item \chord{F}Ich gehöre n\chord{B}icht an L\chord{C}and d\chord{F}enn da wird mir b\chord{B}lümera\chord{C}nt\newline
                  m\chord{F}ein Verstand kennt n\chord{B}ur ein Z\chord{C}iel W\chord{F}ind und Wasser \chord{B}unterm K\chord{C}iel\newline
                  w\chord{C}enigstens eine Hand lang\newline
                  - L\chord{a}andgang -

            \item \chord{a}Oh d\chord{h}ie S\chord{a}ee hat m\chord{h}ir das Gl\chord{F}eichgewicht g\chord{E}eraubt\newline
                  \chord{a}ich w\chord{h}eiß j\chord{a}etzt schon, d\chord{h}ass mir d\chord{F}as wohl keiner gl\chord{E}aubt\newline

            \item Dieser Boden ist solid du bist nur ein Störenfried\newline
                  und du machst uns nur was vor frag doch mal dein Mittelohr\newline
                  was mich erneut aus dem Stand zwang\newline
                  - Landgang -

            \item Die Leute kennen wohl Skorbut sie kennen wohl auch Nausea\newline
                  sie glauben an die weiße Bö doch damit käm ich spielend klar\newline
                  nur eins macht meinen Verstand bang\newline
                  - Landgang -

            \item Ich kann nur noch auf Planken stehen ein Fehler war’s von Bord zu gehen\newline
                  zurück aufs Meer so schnell ich kann und lege niemals wieder an\newline
                  nur ab und zu eine Sandbank\newline
                  - Landgang -

            \item Ich gehöre nicht an Land…

                  \ath{Worte \& Weise: Dino (Sky-Bund)}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}